聖誕節想收聖誕卡 有無巴絲打做下好心

蕭生祝你今個聖誕都唔會有一張聖誕卡
唔會有拖友

你唔俾地址想我燒俾你？

joesitlam@live.com

唔比地址點寄比你呀

計下角度應該搵到我地址

交換聖誕卡得唔得？

比你地址黎寫比你啦

聽日比個email你聯絡我
我要開個新email ac

地址呢